點解Munger咁撚憎左膠，同埋咁早已經預視到美國會俾左膠搞到越嚟越衰。

講啲嘢屌到左膠啪啪聲

佢唔係好討厭意識形態偏見既咩？

好明顯係保守派同鄙視左派
未去到要歧視

因為左膠極度理想化而脫離現實
變成極端瘋狂意識形態者
蒙格就係憎呢種人🤪